有冇人覺得火雞姐越黎越煩

上年一開波睇覺得幾好笑
但係出既片越黎越煩
煩到我連ig都unfollow左佢

我第1次聽佢把變聲就覺得好煩

覺
就好似笑話咁 講一次就好笑 講兩次就係煩

佢真係世界級垃圾 成日整埋哂d核突表情 真係好撚嘔心

第一段片我都係睇左半分鐘就閂左
太煩太吵又唔知有咩好笑

幾時收皮呀
好反感

好樣衰條女

根本無料
靠玩聲一兩條片還可
之後? 不了

睇下佢扭屎忽咪算 做乜要尼佢講野

一早覺好耐 開頭好笑 但睇多幾次頂唔得 太煩

煩又睇

佢跳舞好唔掂

死八婆一個

幾時先肯收皮

好憎佢